
                      Gangster Squad es sin duda alguna una película que todo fan del policial noir de los 40 debe ver. Tiene acción, tiros, romance, mafia, todo lo que te esperes. El diseño de producción es exquisito, totalmente creible y acorde a su espacio temporal. Los vestuarios muy bien elaborados. Actoralmente esta genial, con Sean Penn en la piel del terrible mafioso Mickey Cohen, Emma Stone se desenvuelve perfectamente en el papel de la mujer de Mickey C. Ryan Gosling simplemente maravilloso. Esta peli tiene un potencial enorme, si no la viste te recomiendo que vayas ahora a Amazon EBay o cualquier sitio y la compres, no te vas a arrepentir. En estos días voy a subir a mi blog un análisis bastante mas detallado si se puede y voy a dejar el link aca abajo.
        
            